想帶男朋友返屋企食團年飯

有無男朋友推薦？

自薦ok?

順便打埋新年炮

羅羅🥺

sis注意健康🙏🏻

唔侵女人

我

戴咗口罩個個都係靚仔

係 條街多咗好多靚仔

我 182 21歲 有意pm

柏圖戀愛🙏🏻

毒

HI

heeeeeeeelp

pmed

單身狗肥矮毒standby

男朋友就梗係用Grindr呢個app搵啦

你無希望啦。。

連登最大xxxxx.jpg

已經有人應徵成功啦？
未嘅話我可以做後補嫁
[/member]

癲少陣

張建宗唔錯架 事業有成

我好平。 收費1q
有意留pm

連尼住

屌

我190 25歲 事業有成 有16cm

我， 165cm, 280磅
食煙飲酒賭錢叫雞樣樣都有
梅毒愛滋乙肝椰菜花味味都齊， Call我

你點知我哋嘅關係。。

同樓主好夾

仔仔

一凸一凹咁

躝

你躝

吓又咁mean-.-

性別歧視⋯⋯

有我

Tg Hugo1991

仆街死啦你 <<<???

妹豬💙💙💙😘

嗚呀！

我都想

連尼住不嬲公廁尼 個個都屌過

米8 70kg 人稱沙田彭宇晏
無發燒 無咳
$1500 2個鐘飯局 送水果籃

公廁ac

我係公廁隻雞。。

排住隊等你帶😏

。。。港女撐禾

ok係時候拜訪伯友佢地了

小痴痴

豬豬絲

渣ga

你屋企都唔信啦

唔信帶得一個。。

俾肥仔hack左-.-

好彩有女=.=

出櫃？

我 please

妙做乜？

新年都要逼人罵你？

你確診喎。。

冇 冇事

就我啦
冇咩叻，但幾劈得
可以劈霖世伯

肺炎閪。。

好好笑

你唔拉時

之前你串我啊嘛